拜仁集氣區

振作牙

返去練定下年德超

自己愛隊都燈，樓豬冇性

大德甲共榮圈

集到氣？